蔡康永於大陸節目中稱大S與助手溝通「像訓練狗」，其後發文道歉

狗咬狗

學野

咁當年陳漢典係咩

狗都不如